有冇人食野要分開一半平均用兩邊牙咬

例如好似腰果同花生咁分開兩邊牙咬

同類正皮
異類負皮

我

可以既咩

啫係可以平均分開既食物都咬成兩邊

好核突 成隻狗咁

on9仔先會咁食